【香港警察知法犯法又一力證】83黃大仙狗舍扔炮仗5秒片段

source :阿囝搵老豆老母

仆你個街，隔離仲有隻白衫狗架wor,又唔捉野呀?

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車